Receta mexicana de Jaibas a la veracruzana del Estado de Veracruz, México.

12 jaibas
50 g aceitunas
50 g pan molido
6 dientes de ajo
4 cucharadas de aceite
3 chiles serranos
3 limones
perejil para adorno
2 cebollas
2 jitomates
1 cucharada de perejil picado
1 huevo limones
pimienta
sal

